[突發］B-52轟炸機到左日本

請大家將524 行動正名為反國安法大遊行

wtf

飛黎比支共睇下咩叫美軍

sir this way

SIR

THIS

古董都夠打

我帶路

gogogogo

其實係咪關島都夠飛

on撚9
我地大中華五千年萬古一帝習帝一身橫練
真係驚都未撚驚過
有種你過黎

1955年量產

Serve 多100年

義和團一打十咩飛機大炮簡直笑話

中國不怕，我們的戰機兩下就能把這打下

侵: 老爺機都嚇鳩死你啦，my best friend xi

WAY

西太平洋兩首航空母艦 再加轟炸機係想點

其實係 本土都飛到

最舊出廠果架都1962

M1911同M2 Browning

真係serve左一百年有多

屌 佢又唔會打
President xi is my best friend
轟炸機有冇帶炸彈都唔知

今日開會果陣到左人民大會堂個屋頂就有用啫

而家唔係唔洗打架咩
我以為B-52係喺後面做支援/空中加油機

唔通日本海已經超多戰機
而家連支援都搞掂埋

最大航程： 16,232公里

1962？ 冷戰產物

最新果架。。。。。。。。。

大陸用橡筋都打佢落泥啦，唔怕

求pin

所以？

又唔係B-2

Sir

Let me J u

打錯左 應該係最後出廠

流浮山刀手請準備 幾時到

[文長慎入]中共已經｢哂冷｣，香港人選擇下注還是下跪？

B-2黎左你都唔知

air support

后羿射日，b52算乜

出b-2驚支那唔知呀 冇震懾力

核平中南海

老爺機

有冇拎核彈頭

呢個就係Trump話美圖嘅強烈反彈

saint row 真人版

出咗都無人睇到
不了

我徒手打佢落黎啦

例行公事咋？

其實747都係差唔多時候既產物

sir !!!

打完飛機未

boom

襯開人大

係咪不嬲都會經一經過日本架？
利申 唔識

香港人做好 以生命值去迫使支那屠殺人民
然後引爆第三次世界大戰
上演「百」國聯軍消滅支那
既心理準備未 ?

這樣是不對的，還要找多幾架.jpg

近排已經有B-1B係台海附近飛來飛去

推

支那嘅科技比美軍落後30年，差唔多架啦

沒有 沒有 沒有 通... Boom

刀槍不入

美軍B-52轟炸機：經歷冷戰進入隱形機時代

複制並貼上以下文字，代替推字：
「香港人，歸隊，527，全港開花，背水一戰！」

1962用到現家咁堅

炸佢老母閪

可唔可以黎香港

美國空軍現在預算讓B-52一直服役至2050年

美國呢排無特別講呢輪軍事調動

上次伊朗無人機斬首，都係無聲無色

二百刀手夠殺啦

有無咁好用
美軍、美元真係勁

不如揾日飛緊途中藉口話要維修再降落台灣
支那實發癲

請美軍唔好搞唔關事既中國人,係好缺德既事
但支那人係無辜既,所以自便吧

日本要企啱邊呀

之前關島B1B 特登SHOW 哂所有飛彈出來

人類喺轟炸機嘅科技樹其實係咪冇咩再點嘅行間
我估未來最多都係得無人機化

日本無可能唔親美

係美國拎60年前嘅科技出嚟都無人夠佢做
要講科技樹一早點到去唔知邊到

太空戰直接打衛星

你信唔信支那未來會用經濟嚟迫日本趕美軍走
講真我信

美國已經有啦

支那仲邊有未來

整幾架F35黎先啦

日本好大機會跪
因為統計計到支那遊客唔見左好多
本能佢地會想年尾追番啲支那客去日本
已經諗緊政策向外地入境遊客派錢
除非連小商戶都有好高反支情緒....

Oh say can you see..

有美軍 咁大家放心等侵侵做嘢

跪左d遊客都唔會返黎啦 大陸玩鎖國啦

支那雷達鬼見到咩，飛得高就放到核彈落雜種個頭

夠唔夠炸平禮賓府加全港狗屋

直轟北京，人大會場

中國製頂尖軍用雷達失效 台議員：根本垃圾

USA!USA!USA!

呢家美國正常都唔會再比支共再繼續坐大落去，支共繼續坐大只會危害美國利益，至於歐洲國家都係睇利益做野...

講真，支那連B-52同級既戰略轟炸機都冇
轟6最大航程7200公里，B-52 16232公里
轟6載彈量15公噸，B-52 31公噸

不如試下水溫直接炸北京

民族自強
香港獨立

香港人報仇
香港人建國

點親共呀

如果可以換共產黨滅黨
why not

到左日本係有咩意思

Overkill,一二枝細都一枝建築物
B52 既彈量係可以玩飽和轟炸

核彈頭上唔上到？

飲返杯b52賀賀佢

咁舊，係咪打算去空投反共傳單

點會
B-52之後又出過B-1B，玩超音速；又出過B-2，玩隱形
而家整緊B-21，低成本+更新版B-2，隱形塗料更容易維修，成本更低
但B-52因為仍有軍事價值所以繼續服役，機海都玩死你

Tu-160同tu-95呢
轟炸機方面得俄佬同美國同lv

咁都跪得

成本最平係B-52

到香港就話姐

仲有B1 係關島

一解鎖就
本身2020年日本係傾好哂狂開新支那航線
佢地對支那嘅迷戀真係好難理解
真係要錢其他乜都可以唔要

香港去關島好似仲近過去東京

打柴油航母 二戰機都夠做

做個樣姐 美國可以多方面搞中國
但一定唔會開戰 呢樣我可以用人頭擔保
美國人 邊有咁笨 從第1 / 2世界大戰 就睇得出

轟炸機都要有戰鬥機保護既
戰鬥機夠做就得
中共用緊俄佬d二手科技
對美國既最新科技

B52唔適合用於對付有良好防空飛彈系統嘅國家的,擺明用黎嚇鬼.

Tu-160冇賣比支那
我亦都敢賭J俄羅斯唔會賣
但我同意如果單講轟炸機，目前得俄國夠美國鬥

好多人失業
好多公司破產
啲人越黎越不滿政府
特別係旅遊政策反應慢
令好多人無飯開

正如香港成日吹
經濟保得住
個政權先會穩

叫班廢宅收皮啦

唔好發夢啦 最多都係激下支那 唉

中国鬼有咩，全部得個擺字

1月仲叫緊武漢加油

炸完都唔知

係我理解能力低定你打漏字

二戰科技夠打你隻支那賤種啦

立此憑證

Tu-160對應B-1
Tu-95就B-52

Tu-160勁嘈 驚死人唔知佢嚟咁

係舊，不過支那重廢

想搞實搞到
問題係班左膠+華爾街lobbyist

F-22都未黎到

隱形轟炸機方面，支那吹就話佢架轟-20可能今年首飛，但發動機呢個死症就睇怕都係搞唔掂。俄佬同美帝就已經整緊新機，PAK-DA同B-21

唯一方法就係請習帝食十香軟筋散

你覺得呢 全部換曬核彈都得
全世界第一個將核彈放喺轟炸機用落實戰就係美國

B1B先係緊嘢
呢排上面好驚
成班向東海掃
B52升起射得

咪撚ON9啦 P牌仔
日本連續2星期TWITTER 幾十萬個PO 一面倒屌柒大陸狗

連日本學者都叫日本準備同大陸開戰呀傻閪

日本因為武漢肺炎期間, 大陸狗偷入尖閣諸島搞到佢地好撚嬲,
日本國內反中情緒係歷來最撚大聲

USA!

照計中國咁近俄仔
呢d好野緊係唔會賣比大陸啦
唔驚死咩

Sir!

炸鳩中南海

包圍圈

B2 同 B52 都部署係 日本 美軍基地 好耐

2008年既香港人真係好天真

簡單 有效 單價平 後勤平

照你講咁計法
香港應該獨立左

公務員想講少少嘢

戰斧炸雷達/防空, 再用F22/F35 拎空權
之後負責炸地面簡單工作
搵AC130火神砲 光明正大洗地都仲得

拎到制空
D J10/J20 只會有去冇回

有啦

No.6 Borrett Road

F-22唔會出本土用

講講下B2 都已經服役左好多年

好絕望

AC130打裝甲車、坦克可以話食菜，但係單兵手提對空導彈好難防

夠哂實用

B2拆開再斷斤計仲貴過金

B-52嘅價值係核彈，好似話有條約唔準再生產新嘅核彈機，所以B-52出現係驚佢搭載核彈

美國已經有中子加速器嘅衛星射擊武器，放B52只係降低自己lv同你鬥嚇咋

保養平+全能
預計服役100年

架機貴撚到 一間派出去被人打撚咗落黎真係得不償失

吹奏到以為日本製造咗eva

好似自炒左兩架

其實佢用咗咁多年已經成身換過晒
你當係有錢佬搞器官移植移晒全身

驚你有牙

廿億一架真係屌出嚟
炒一架成隊機組執得包袱

08年有架墜毀，10年就發動機艙火燭但已經整番好

無好似蘇聯咁嘅防空網真係唔使派出去

一架都肉痛到傻

睇錯B-52轟炸機「炸」左日本
個心離一離以為係咪有意外

唔撚明咁貴點會過到國防部同國會

咪癲啦，邊會咁易打仗

根本一架航空母艦戰鬥群應該已經夠做， 日本澳洲嗰啲無限補給

支那 根本出唔到第二島鏈

點止呀
安倍晉三啲黨員叫人雪中送炭啊
嗰陣時日本嘅口罩已經俾人買撚晒啦
過咗一個禮拜之後日本人去買先知冇撚晒

澳洲咁遠

Oh say can you see

(重貼) [教學] 如何為美軍帶路

dr strangelove

係準備要極速消滅一個敵方
B52好少會派到咁遠的機地

我代表中國人向你哋小美帝宣戰

炸香港攬炒

當年1oz金先400 今日已經差不多1800

先發制人斬首行動

咪玩啦ching，F-22出過去打敍利亞

上次隻黑煙號要等羅斯福號中武肺＋另一隻維修做成西太平洋半真空先夠膽行出去游個快水

北京大轟炸

炎運宏開世界同
金烏隱匿白洋中
從此不敢稱雄長
兵氣全銷運已終

🇺🇸🇺🇸🇺🇸

天安門整個十字火做target

炸完中南海走埋老解都唔知

人哋畀你出去放下風 威下咋

不過話說 支國潛艇技術都好勁

出B-2未

拎B2 打太貴

美軍有種訓練係帶核彈頭出去飛，用來訓練飛行員的心理質素，當真係核攻擊時飛行員唔會因為心理影響抗命或出錯

襯而家支那啲高層聚埋晒一齊
快啲去啦

好似仲有核潛

Ching,你係咪講緊噪音方面

共慘黨殺到，香港九龍新界無得避，余要化身玉皇大帝打救蒼生……

咁痴線

兩個航母戰鬥群

嘩

依架好野黎

而家喺大西洋過兩隻航母唔知有幾多 戰鬥機 喺入面

淨計航母最多二百架啦，每隻最多裝一百架

你講咩話

每架B-52H同溫層堡壘轟炸機可以發射20枚空對地視距外導彈，每枚導彈在接近敵軍坦克時能釋放40個智慧彈頭，每個彈頭都配置獨立紅外線傳感器，配合TDL技術由其他戰機鎖定目標後作遙距轟炸，尤如龐大的空中武器庫。

肯飛入中南海當你贏。算啦...唔好FF喇！

想黎多次古巴危機?

之前唔係話中咗武肺咩

唔洗飛入去，兩般航母係南海附近軍演一下，都嚇死中共

佢如果有心deploy 得夠快
1個鐘之後成個天都係幾個中隊嘅飛機

大波man！你發圍時候到啦！忠義民團拳打美國兵，腳踢日本人！此生無悔入中華，各位藍絲炎黃子孫，衝啊啊啊啊

周不時都有d核彈唔知跌左落邊到 搵唔返

用導彈算啦

美利堅號低調去咗日本做兩棲部隊旗艦
同行有F-35B同MV-22

中國幾千年武術，徒手撕開日軍、隔空發掌，大派用場

MMA30秒KO, 得咗

要打咩目標先得架,冇目標要打擊

美帝航母有預備役艦載機聯隊輪換架，一旦正規有事，預備役補上

我一直在關注事件

沖繩有F22

離離題, 宜家日本個堆DDH 裝唔裝到MV-22

型

兩樣嘢想講
1. 真係打嘅機會好細，咁大動作係用嚟警告支那唔好亂嚟，你一舉一動我都望到實，同埋我係整個西太平洋都絕對有能力intervene，包括台灣、南海同香港
2. 日本係鍾意人民幣，但唔會為咗奶支那嚟得罪美國， 而掉返轉亦都唔會為咗配合美國而all in煮死支那（老嘅鍾意搵錢， 後生嘅反戰）
與其覺得佢會買一邊， 更加大機會係若無其事坐埋一邊食花生， 除非其中一邊踩到上心口（which係支那犯呢啲愚蠢錯誤嘅機會大好多）

美利堅號好似西大平洋部署左好耐，未走過

支那人無一個係無辜既
打漏左,不過是但啦,大家都明

軍演實際，證明你係西太平洋有實際力量，唔知睇左咩報道講兩般航母連戰鬥群等於一個中型國家海軍

2013年 update 過部機

打漏左，中型國家海軍戰力

咁即係話中國比Satellite又影到調緊兵囉

識打一定打空戰

Btw其實支那睇唔睇到美軍行動
支那衛星數話哂都世界第三

B52 keep 住有update
已經同二戰嗰批唔同
好似一隻船, 逐塊木板換最後成隻唔同曬

大家睇得到大家嘅我諗
但郁得夠唔夠人快就後話啦

Ching,掃左批雷達先

196x年代前期蘇聯出左ICBM,當時美國仲未有,就係搵好多隻B-52載住D核彈7x24全世界周圍飛

仲飛機咁老土
太空軍啱啱成立要嚮朶應該點做demo好呀?

水平同美英法俄差好遠
特別係靜音水平，人地已經用緊泵噴推進，同攜帶既SLBM導彈載彈量/射程都差好遠
靜音水平決定左一種潛艇既生存能力

有幾粒跌左落西班牙

前排咪係南海實彈試射

軍情動態：美國新成立的太空軍於本周日（5月17日）發射宇宙神5號火箭，把神秘的X-37B太空無人飛機送上太空執行秘密任務。

借個位：黑色五毛風向警告，大量五毛正在吹襲連登
正視聽，國安法唔係攬炒，美國做野先係

大家唔好比五毛帶風向去支持國安法，否則會比對家spin成香港人支持國安法。只有香港人強烈反對下強行通過，美國才有做野的理由。大家小心。

借個位
連登一向錯曬風向，英國點日落都好，香港問題上都係重要持分者，必須engage。
我地唔係要拉攏政府班奶共狗（例如Dominic Rabb），而係要拉攏英國民意啊。英國係民主國家，民意最重要。英國民意決定stand with Hong Kong/Boycott China，BJ以至成個政府都無得唔跟。宜家武肺英國死左就三萬幾人，正是推動報仇民意好機會。

另外要借助美國向英國施壓，因為美國有動機（報武肺之仇）同拳頭，加英國有理由（聯合聲明），兩個加埋先容易嚮香港問題做野

仲唔亮創劍!!!!!

支那仲J緊DF21既時候 美帝已經玩緊軌道轟炸

push

巡航導彈大卡車

好似用多幾十年

老銅炸到中環 用摩天大廈玩骨牌

差十幾年
B52係50年代初
747係60年代末期首飛

炸佢老母稀巴爛

話時話
呢堆軍車係咪已經返左軍營

震攝黎姐
人地比你睇到佢嘅科技係點個陣, 你已經諗緊投降啦
而你隻小支那仲係到慶祝緊你隻買返黎改裝嘅航母

【預演獨立】香港共和國成立一刻，你作為香港國民應該點樣歸化成香港籍？

勁過超時空要塞 啲彈幕

以為真係去轟炸支那咩

冷戰年代啲水易cap好多
冇咗冷戰美國唔少project都要即停

B-52喺你頭頂轟炸嗰陣
你唔被佢炸死都被佢嚇死
完完全全係真正嘅鋪天蓋地

b 52 作戰半徑
7,210公里

有美軍 唔驚！

用黎嚇下人都得既

傳說係撻住咗但未爆
仲要有幾粒話搵唔返